[公投] 以後會唔會捐錢比保良局 ?

會，要保赤安良

一毫子都唔會捐

頭先標題打錯字

我一毫子都唔撚捐

有冇鳩毛版

以前見保良局中小學生賣旗都要捐幾蚊

今日之後唔會再捐

其實唔爭個些少錢

最大金主係馬會，其次係班有錢人萬萬聲咁捐

（東華，仁濟都係）

啱啦 我地果少少錢唔捐
佢cut左訓練啱啱好

要cut都唔會因為少左捐款cut而係因為輿論壓力啦